{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009848",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 슈가101 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約の際、客室料金は2人基準で策定され、特殊客室であるパーティールームのような場合には、直接入室人数を確認する必要があります。 追加で1人当たりの料金が発生する場合があります。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的にかかることがありますのでご注意ください。 未成年者の男女同室での宿泊予約で入室を拒否される場合には、キャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際、身分証明書の確認を要求する場合があり、お持ちでない場合は入室を拒否する場合があり、キャンセルの際は払い戻しできません。 提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音を発生させると退室措置が可能ですのでご注意ください。 また、客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 予約特典としては客室にネットフリックスの利用が可能で、個人IDを使用する必要があります。 また、それぞれの客室では個別Wi-Fiが使用でき、ホテル式寝具類も備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人基準で策定されますか？",
            "answer": "客室料金は2人基準で策定されます。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなど特殊客室の場合、入室人数はどう確認すればいいですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数を直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加で1人当たりの料金が発生する場合はありますか？",
            "answer": "はい、追加で1人当たりの料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超えると追加料金が自動的にかかることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約は入室を拒否される場合がありますので、できないことがあります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際、身分証明書の確認はありますか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求する場合があります。お持ちでない場合は入室を拒否することがあり、キャンセルの際は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報は随時変更される場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を発生させると何が起こりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音を発生させると退室措置が取られる可能性がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難があった場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内で物損や盗難があった場合には刑事処罰を受ける可能性がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては、客室にネットフリックスの利用が可能です。個人IDを使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内でWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、それぞれの客室では個別Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような寝具類が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはホテル式寝具類が備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 594
    }
}